睇左封信未？

？？？？？

傻瓜